醒下啦，呢個世界冇咁多懷才不遇。

有能力既人去到邊度都可以發光發亮

冇能力既人做咩都好難先會成功
比起有能力既人要付出更多
先有人地一部分既收獲

一日到黑拎懷才不遇黎打飛機果啲人
更加係一世註定唔會成功

鑽石被埋沒總有被發掘的一天 發光發亮
爛石無論幾時都係爛石 咩時代咩制度都係冇人要的爛石

可惜依個世界好多人都覺得自己懷才不遇
明明係自己冇料都講到自己幾慘
成日攞藉口合理化自己嘅失敗

唔肯承認自己有幾失敗 諉過於人
冇料咪努力少少付出下改變左佢囉
付出完唔變咪改變方向行第二條路囉
日日賴地硬真係人唔笑狗都吠

係有料既自然會有人發掘
你有冇見過舖路軌果啲係黃金鑽石？

因為賴地硬易過去認錯

同感，呢句真
認錯，認完仲要肯改，真係好難

但好過原地踏步

我反而覺得自己無料，但好運。

運氣都係實力，但唔係咒你，如果運氣咁唔好彩用晒你有咩打算